其實提子5號仔左閘都幾勁

波路幾穩
相反隔離吹奏條黑鳩防中卡華奴
分唔清曲定直

估你路

今屆完左應該有大球會要

邊路斬中斬去邊的確幾勁既

咁樣對中堅係最難守

岩岩去多仔嗰季係幾好
之後
上季直頭冇埋影，踢得好少

兩閘都ok

左右閘都幾好

D出波好鳩

16 euro個陣覺得佢有前途 又有死球又有腳頭
但係之後踢多仔好似麻麻
希望今次可以踢起

摩狗新買果隻閘呢？

國家隊先踢左閘，平時踢中場擔大旗